是晚特飲，口渴撚勿入。。。。。

absinthe

少見嘢

失戀一定要飲呢個